比個男仔話我有安全感

尋日同佢出街佢又話飲醉酒要撘住我
之後又話我好有安全感嗰啲
硬係有種不祥預感
肯定佢鍾意女人
利申：巴

巴打係咪好man好有佬味

其實我都係比較接近毒撚嗰隻feel

This

我老友試過出去交收都叫埋我，話安全D，俾人打劫都唔驚

有你係佢身邊 有咩事都係搞你先而唔係搞佢 咪有安全感囉

9up 兩句就無限FF

你失散多年的仔仔呀，自己做左咩自己心照啦

點解覺得有少少浪漫